何志平服刑回港後首於報章撰文 批西方國家熱昏了頭、傾力打壓

前民政事務局局長何志平去年因向非洲國家政要行賄罪成，被美國法院判囚三年，上月初刑滿出獄後，被遣返香港。他為《東方日報》撰寫專欄，今日（22日）首次刊出。他在文中藉談論天氣評論時局，指西方國家「熱昏了的頭腦」、「步步追擊，處處為營，全面封殺，傾力打壓」，而東方則清涼、「沉着應對，見招拆招」，希望未來各國能共享「冷暖適應」的環境。

他指環觀全球局勢，西方是「熱昏了的頭腦」，「步步追擊，處處為營，全面封殺，傾力打壓」，反觀東方則清涼、能「沉着應對，見招拆招，尊嚴的反駁，負責的承擔」，西方與東方形成強烈對比。

香港醫務委員會有無釘佢牌？

仲未清醒

仲敢出黎柒

死監躉

監躉講野都咁大聲

美方放你返嚟都唔識感恩
仲做奶共走狗

Condom講嘢喎

國家搵佢出嚟做反美代言人咋

ONCE YOU GO BLACK

男版痰餵豬

佢個腦裝屎

佢老婆係國安嚟

貪污完監都坐埋仲咁大聲

共產黨終生飬養犬隻

香港成為罪犯天堂

連登仔批何志平被黑撚操昏了頭、傾力抽插

畜生咪嘈

抵撚死啦ON9

睇咗做何志光

收皮啦，仲咁多嗲

何生係咪以後都要著成人紙尿片?

條7頭重有公信力？！

中國代表全部東方

訓醒未 落去陪毛主席反省下啦

問問老董有冇探佢監

我以為坐過監人會改過

條友有冇比鬼佬玩過屎忽？
有冇食過洋腸？

監內人

冇石頭腳, 0分

肉便器
好快會掛住被塞滿嘅滋味

有無嚮監倉熱昏了頭？

下 坐過監既垃圾來

美國：犯法就係犯法 一定要負責

佢係咪用緊藍絲logic：你哋有意見還有意見，唔好搞到我得唔得

死監躉 你既仔女都係死監躉

處處為營係褒義喎

香港水深火熱
呢d戇鳩就話清涼

comdom

點解坐完都係咁撚肥

燒壞咗個腦？

監躉

重想食回頭草癡返去中共嗰度，衰唔夠，幫中共做白手套，害到自己身敗名烈.....退休重有好生活過，死返去中共度可能再嚟一鑊.....

欺善怕惡
明知美國佬點吠都得

判得太少

不知悔改

俾黑鬼爆菊爆到痴咗

你證據確鑿咁比人拉 點打壓你？

行賄坐完監仲好意思出聲？

用石頭拆招

Condom

唔好拉埋其他東方國家
係得你中共咋

100%共式中文真係佢打嘅？

同陳雲一樣 瘋了

返黎做雙面間諜

賄賂畀人拉到要坐監咁撚樣衰仲咁大聲幫偉光正既黨講嘢？

犯行賄罪 講到尾就係衰貪錢 冇其他原因可以求情 基本上人格誠信已經冇晒
難為佢仲可以唔知醜出黎周圍屌人

重唔知死

係咪以為坐完返黎可以做民族英雄?

中共當你CONDOM咋

佢係教徒嚟㗎，但點解企左係反教嗰邊

以為坐過監同留過案底嘅人會改過自新，但𠵱家擘大眼講大話

屌，真係坐完監都仲未醒

佢坐得個3年幾，中共點知佢係咪爆料俾美國換番黎

話唔定佢番到黎就俾中共監視緊

出黎表下忠都正常

一定一定，你需要國家時，國家在那？

自己犯法仲要出黎7....

如果係中國比人捉到
你而家死撚左

Condom 咋你肥系，早d 死，咪撚浪費地球資源啦

貪污畀人發現畀人判刑
之後對判刑既人講屌你老母

不愧係坐過監既人
講野都有個陣味

收嗲啦監躉

呢條友，仲未得到應有教訓咁嘅款

唔想黨放棄你就做戰狼啦

大把痛腳俾人揸住
邊有咁易話退

小小超經典金句

追撚含

大粒墨：我心情唔好都無咁大聲

以為坐過監同留過案底嘅人會改過自新，但𠵱家擘大眼講大話。

貪污奶共狗

冇得救

貪污監躉仲敢理直氣壯 無恥真係無敵
你嗰時坐監 親共冇一個幫你 你都仲可以痴埋佢 洗撚咗腦

真係判得太少
以前呢D case閒閒地賬面幾十年
係坐幾年之後先放人

驚暗殺？

貪污狗

捉佢坐成世啦屌

英國奶水養大，讀嘅又係西方醫學，點解可以咁撚無恥

而東方則清涼，緊係啦，浸成咁緊係清涼啦，呢條肥仔都鬼馬囉。

岩

好心佢收聲過埋後面嗰幾年啦

睇下支那果兩個加拿大人就堅慘

美國應該唔好放依隻畜生返黎

某某誠實商人

坐咁耐都未醒

如果冇檯底交易條友應該仲坐緊監

犯法就係犯法話知你係何志平 一定要負責

好似慌死人懷疑佢泄密咁

可能造口排便